何君堯破壞一國兩制，搞到回歸22年已經冇得馬照跑。

歷史級人物

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

屌你老母你好，

我地係三十鳩四十年香港馬迷，每一個賽馬日我地都充滿期待，用兩日時間做功課。但我屌你老母，既然有暴徒衝住何君堯議員隻馬來搗亂，點撚解唔比佢隻馬退賽？點撚解呀屌你老母

暴徒下次咪一撚樣會叫圍何君堯既馬，點柒解直接取消他的馬主身分？唔好犧牲我地馬迷利益

多名馬會呀叔上

何妖唔肯退